(絲打)其實平同貴嘅化妝品咩乜分別?

有冇人可以話畀我知?

粉底個啲

唇膏嗰啲又係 平十幾蚊有支 貴幾百蚊支

貴啲化完妝 真係靚啲?

定純粹係為咗牌子 唔理好唔好用

手袋有50蚊個 有5萬蚊個 功能都冇咩分別

啲料靚啲 啲手工好啲

睇牌子啦 有d牌子質素仲衰過淘寶

化妝品呢咁

貴袋有終身保養 好難有得比

邊個話你知有終身保養.....

冇事既 我搽開十幾蚊支miniso唇膏幾年啦 男朋友今年先中毒死

直接d講
我會選用貴d的護膚品 普通的化妝品
唇膏都會買貴的
原因：
1）唇膏會食落肚
2）其他化妝品唔會長時間貼臉
3）保養好皮膚比化妝靚重要

化完靚唔靚主要睇技巧配色(同你尊容如何）

有啲好用嘅，真係同平嘢無得比

真係，情願將多啲錢放落護膚品到
本身整靚個底，自然用防曬就出得街

我淨係知貴價既卸妝水同平價既 使用效果係有分別

卸妝水我想讚美下Bobbie Brown
唔係最貴但真係好好用

藍絲，皮膚容易出油
簡化咗護膚程序皮膚仲好仲
最重要做好清潔，保濕，間中針對性護理就夠

粉底要買貴
貼服度 色選 粉質 持久度 都會睇到有分
唇膏胭脂我覺得分別唔大
但粉狀嘅嘢都會睇到粉質差異
眼影就色選差好遠

睫毛液眼線平就ok!

搽上面 其實有無添加 同係價錢上好大分別

睫毛液眼線平就OK呢個真 貴都未必係好 眼線筆真係要試多幾支 搵到邊支唔會甩 防水防油 支支都唔同

你哋都好有研究 有冇啲貴得嚟又廢

Dior支眼線筆

Dior Snow

晒錢同晒好多錢既分別

我以前冇錢 所以買cheap野 可能皮膚本身唔係好 所以用到爛面 爛唇
無論化妝定卸妝嘅嘢都係買得平
貴既化妝品 令到你更貼妝 更耐 唔似cheapcheap野出個汗就浮粉
唇膏因爲本身我個咀好易乾 之後就痕 所以用返YSL個類牌子 之前貪平買廿幾蚊既唇膏玩 之後不斷甩同乾曬個咀

所以擺上塊面 我唔會慳錢 當然皮膚好嘅人用咩都唔驚

各位絲打，有無好用粉底推薦？
用親韓國牌子果d氣墊粉底唔貼服，好易出油